壞過RAM請入

最近條RAM壞左
ADATA 8GB 2133 DDR4 U-DIMM
淘寶買,可唔可以香港保養

你咪打去支那代理問囉

可以
代理只係會認牌子，就幫你換。
唔駛單，因為終身保養
我都試過好多次

直接去荔枝角保養
不過上次等左成個月換條新比我

留俾D子孫用